就算今日我地赢幾多

但係希望佢地宣誓嘅時候乖乖地
唔好重蹈覆轍

係呀，唔好叫口號住